警察內部meeting

警內鬼
剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

原文
請大家瘋狂copy

THANK YOU SIR

Yes Sir!

推

良心警察

Yes Sir! thank you sir!

Copy that, sir

yes sir 即係點？

yes sir, thank you sir!

簡寫睇唔明

push

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

只要闖得入就係我地贏鳩左